有冇試過餐廳偷睇你張紙仔？

平時啲資料都係亂咁填
鬼畫符嗰隻
有次個職員睇完之後叫我重新寫過
冇下次 唔會再食

冇試過

邊間
開名

有次寫完佢話要拎黎睇
然後我一野揼落個箱到

點解佢可以睇？

咪即時講聲ByeBye走人

意大利餐廳Capo Group Ltd宣佈只招待「安心出行」用戶 指程式助追蹤確診者防疫 「已受夠假名假號碼」

呢間啦

唔幫襯，一定係藍店

直接轉身走啦
仲要入去幫襯